懇求大家同所有差佬朋友割席

Gathering千祈唔好叫佢地
去影多啲玩得好開心嘅相
然後post上fb ig盡情曬命

唔好覆佢地whatsapp，直接ignore就得
鬧你照無視

開個新 whatsapp group傾計，間中彈一兩句話去返第二度傾

唔好鬧佢地，我地要做嘅嘢就當佢透明，透明，同透明

啱，過街老鼠

排斥所以狗仔狗女

正常而家仲有黑警fd
你立場都係撐警架啦

已經做左
想你理既唔理佢
唔理你既日日煩佢

如果教埋啲仔女杯鳩佢地啲仔女仲好
唔好嫌幼稚
佢地係敵人

啲人一做咗警察就會自動消失，唔覺咩

毅進仔讀書已經廢，成個學生階段都係以失敗者嘅身份去經歷，受盡白眼又唔甘心。做咗差佬以為自己升咗lv，可以光宗耀祖，以前輸嘅嘢翻哂嚟，覺得自己威過啲大學生，甚至專業人士毅進仔我好老實話比你聽，你係廢㗎，你係條廢柴一世都係條廢柴，改變唔到用途㗎傻閪怪就怪你老母點解生到你咁撚蠢啦

最緊要唔好unfriend
唔係邊有野流出

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》